搖曳百合作者嘅助手將於《Manga Time Kirara MAX》連載

勁似

🤔 佐賀

5分似者. 其實個感覺都好大分別.